永續-絲打們的賭博日記(4)

今日有垃圾亞冠
傑志角大

米勒娃學院角大

2隊日本隊生生性性開過2.5比我all in疤狗

巴塞得平半？

係
我疤贏硬

我愛ky

ky會派利是?

樓g派ok？

tg我未？

Cdrom表示冇晒以前既氣氛，幫推

d人入晒gp😂😂😂😂

Lmlm

推

10連輕鬆到

亞冠是伏

: Hi

尋日豬到扑街

Mama 派利是未

法乙88-90+ 5連

18:00先有波買

唯有買住米勒娃先

U can buy big

師父無叫我買大所以買小

收到東面食女團個list

佢供完樓未

屈完未

洗乜供

寧得罪變身勿得罪東面

寧欺龔嘉欣 莫欺西面窮

買西面角？

佢咩事

留個靚名先 ky開爐未

未

which？

太陽？

我都想知佢咩事

你咩事

1800角小ok?

你買我唔買

買live好d

米勒娃11c

德福狗會好多人

111111111111

西面到依家都未解翻我

你買大？

冇買

你買細？

fw踢盃好似唔刷角

希望真係

入球未呀

半客

客win未

有冇人要太陽同上海

Me

前鋒太陽上海3x1

太陽sp go go go

qj頂住

Mama同路安心啲

可唔可以講下fw踢盃好似唔入波

太陽角大得唔得啊mama

我知啊，前樓主最後個po都專登留左個名。

樓主系g

bb一齊屌角

買左9.5s

ky=gakki

現代goal!!!!!

等你半場指導

Jumped 88

買咗前鋒一陣就goal[black]對面[/black]

神燈

前鋒-2
柏雷-3
亞冠唔係大波盃黎咩

媽媽是咪無入谷

大陸仔係咪唔識踢波

2隊日本波-2

比另一邊fake左 當我冇講過

射失12碼

係

係，做乜

係，但唔係你買果場姐😂😂😂

日假冠軍3連敗

佢想入谷講你壞話

哦，ok

前鋒-1
柏雷-3

現代2:0 J1冠軍！

頂你前鋒咪刷

笑4人咩現代

前鋒先岩

😂😂😂😂😂
你仲好笑

0:2

事實證明我唔啱賭球

求水

召喚尼b同me合體

你買$10 再貼飛，夠3口 3連就派U

柏糕

前鋒入多球
柏雷入多2球
求下你

fw 又準備半6全7😂😂😂😂😂

柏雷比多2球 求下你

2:1

8.5s....心臟受不了

傑志有冇得諗

8c max 驚乜

又黎，上次半3:0全3:0

今日5同

9c完

真？
買下盤？

7.5 8.5 goal

我屌你球證超哂時 爆我角小

2.5s 又中

好撚嬲

9c

9.5 有無機

WIN ARE KITCHEE BOYS

同路

天津真係好廢

柏雷唔入多2球好廢

對手入ok？

9c lu

比左2c

mama 上海有無入賽前

屌原來買左9.5s

傑志0:1

Mama sp9.5s?

柏雷入多2球派100

下場先

柏11c

12.5B?

傑志0:2

11
比多球

2.5/3s

3c

買細爆1c 買大爭1c

半6以為死硬，走開左，竟然9

傑志 0:3

sp1:0

點解我要串柏雷大波唔串角大

車子好似易買過拜神

傑志0:4

ttg 9

同臭鼻一樣🤔

SP 2:0

我個1.5/2半大啊

sp2:1

fake

傑志勁 勁到冇得頂

0:5

有得買對家就好

係呀車子一樣，但拜神5050要夜d睇下動靜

原來車子外面轉左同幾大船

垃圾夫半大全大快手

sp 3:0

好7難賭

Ky幾時可以入大

角大之神

sp 3:1

10角完5似咩

41了 停角好嗎

999

角大神 求放過 別數

我都係戒賭了

10lu

10c

😂😂😂😂😂

10

冰角未

11c

3注爆哂

Boom

終於11

11c ft

BYE人要睇尾唷

咁都爆😂😂😂😂

11.5s 大大力 gel！！！！

勁

唔等了，跟呀鼻算

想跟

牙膏似岩岩夠用

會5會8角完

5要啦DR聯

你買左可能會

收爹拉259

Sor lo

仲5訓

拜真係賤種
半6全9

8.5

全角小呵呵呵

大🚢成功

出面車仔10轉9.5
拜仁10.5轉11😂😂😂😂

半7ok?

8.5 爽到

seems 11

Nice

練心

11

11c ft 勁到

i m still 上海角球王子

幾時出山打球世人

8.5 9.5 + 11.5s 13.5s

估膽嫁麻

估左11c la 練左2x分鐘心

75分鐘應該12 球證食左 南美波

點解你咁勁 教我

假球

不了

琴晚有人一注獨中

球証都買左11c膽

再買多倫多睇下點

多倫多都唔大波仲點賭

1

2

4

3

5

6

7

8

9

買完車子應該買羅馬

原來有兩隻馬唔錯

馬會 泰格唔派錢搞到買唔到多倫多

+我未

呢排成日同呀鼻一樣

亮生早兩日已經見到櫻花大，櫻花開得好少時間，今日可能㓔了

今日有場角大 80%

唔講邊場等於冇講過

睇岩都5要

大？

中

細

完。

有無人用緊三叔啲機想支持下佢

利申idog

留番今晚買三場靜心

1c[black]696[/black]

1c 櫻

又買左？

2 櫻

上場廣州贏緊最後亂刷 今場仲9.5

所以10c ft

696 goal

速度345678910

琴日嗰場冇，今日有，買左先睇到你話忍唔住
如果唔係會skip

ok 10

買左$10 10.5s

輸10蚊俾狗會ok?

咁大

佢一係快刷，我想入S

學你買$10止痕😂😂😂😂

14.5s 15.5s

9.5都似S 其實

去藥房買無比滴啦

又學fw d好野半6全9

你唔覺似9.5S?

原本都想，不過驚夾中間，果邊太低水。。。。

好似又錯覺了

YES U GOT THE POINT
所以 11.5S @2.02 靚

next c cashed

5c

刷c

高速678910

頂住0.5/1s

爆爆爆爆爆

ys啦 咁大船

大船vs 9up ky

兩條pk又對家。。。

角大大船？

兩條=東西面？

明亮 10.5

5關事 純粹見到好多人要

尋晚有架大船到岸，今日難d了

ky番高登ok?

俾多5c

得1架

拜仁角大倒水落
車仔角小又倒水落

下。。。。joking？

送隻欖球鑽石比你

冰角咁耐，要報警

濟州1000000000000000000000000000000000000000%

10c未

買泰仔是否不智

弱智顏？

泡菜打亞冠好似有加乘聽KY講

goalllllll即刻糕

是

系

6666666666666

78910未

角大已死

77777777

水原快

8c

-222222222222222222222

-111111111111111111

濟州又goalllllllllllllllllllllllllllllllll

點？

速度比多c速度比多c速度比多c速度比多c速度比多c速度比多c速度比多c速度比多c速度比多c速度比多c速度比多c速度比多c速度比多c速度比多c速度比多c速度比多c速度比多c速度比多c速度比多c速度比多c速度比多c速度比多c

明亮

得1.68都gelllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

10.5s boomed

Cashed

Forward左

放過我未

又刷到傻撚左

12c

12.5s

12.5s跳樓了

想瀨屎啦

已經瀨了

13c

13.5s求放過

Boomed 角細全滅

hope

4場全角大

14c

jump

角細黨大敗

15c

5放過25son

西面落左j殺令，今場一次過殺曬d25

西面角膽

悉尼

你又中角大

咪聽佢地9up

9.5b

今日初六了

唔信又角大

ac?

有時真係要信下

tg

Jesse1007

又唔見角

我又係，不過唔買了

驚乜

意思

22222222222222

333333333333333333333333

都無買，再等12.5s先

角大盃

記得上年亞冠叫角細盃

444444444444444444444444

同心杯

sp1000000000000

又唔老鼠平時刷

半大GOAL

5555555555555555

1:2

2 2

NBA

66666666666666666666

刷多幾個

收到ky行是了

thx

快啲爆角

9.5s等爆

12

888888888888888888888888

🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩

22

9999999999

10101010

大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大

11.5s

比多2c黎

又boomed

爽

半場12.5有3.05

心中gel？

13？

快比多c我

老鼠絕佢老味殺

4.5s 5.5s gel

13.5s
11.5s
真係12.5s最好

好彩有補13.5s

我鳩估最準

Thz ky 12.5s 頂到瀨咗少少

Tot u19 9.5

gun

又有紅星

盤似細，但冇奶油

買羅馬啦

可能買mu，但信心麻麻

1點西面？

唔買

冇野了

連續5場亞冠角球開哂對家 下次再買通知大家

幾押韻

無心 sor

皇馬西面對家？

RM 角大la[black]U19[/black]

紅星9.5上船

你會後悔的

準備上7.5/6,5

可能都後悔

已經後悔

半場可5可以比1c黎望望

最少兩個啦

咁快就有5.5

大家好我是由未來來的 中央陸軍完場將會超過10c

1年後歐霸？

shit今年唔係2019年咩

5.5 2.1 5.5s 2.2
摩迪又然一仗

4c

唔關我事了 100%綠字

陸軍你可以的 刷多5下

有8,9c你當贏
max 9c

未驚過 飛都唔補 訓教

咁我等到有11.5s就入了

rm u19 8c -2

馬會連葡超都唔開

收$$$

補賽黎

我都想收6.5

凱沙7c

應該得

被big害

😂😂😂😂😂😂

可以岀來了 6.5

7了，感動

mama 有冇買rm個場

8c都有

想買s但唔想同明生同路

冇入手？

曼聯呢場點搞好

thx mama 11.5s 2.0

曼聯嗰場好似就係之前ky講嗰樣野？試試佢先

Roma

半場十二角

要點入tg

開係吹水台好難搵

準備數角

download tg then creat a/c

數甘美奧？

威斯特曼3:0

終於有8.5

高達

55555

冇c

66666

頂。。。。有排等

777777

冇2c人生冇2c

10.5s得1.68

原來咁多人角大😂😂😂😂

系 但琴晚買角細跳左IFC

skip左都買😂😂😂

亞冠已跳左
垃圾角大盃

阿美半3:0 9c 勁到

咪話12.5s好過11.5s 不過我有出13.5s

冇連c 唔想做人了

明亮9.5s ，應該10c ft

威斯4:0

陶羅1:0

亞冠盃=西面盃

明亮又🐑
去下午去入$好了

禾燈神

開channel未？

阿美4:0

戒賭

有2c再叫我

連c未

唔好la

下次叫

又要做一角超人
不想活了

決定以後大先carry佢

依架先見到
有佢照住等爆

真係勁。。。

佢角細真係勁到 場場半6
一係就70分鐘就要頂 之後最後殺埋

尋日RM

我條過關早買左
我屌你明亮

我十點買左最後一注4x5
就係斷佢
想跳樓

仲要有關走盤
而家收唔返成個本

全角大日 得紅星細
易賭到 但我輸$

俾水我未
IFC好凍

5得閒呀 你快D整好啦

好 今晚整
亞冠俾狗賭

爽呀

就要戒賭了

睇住黎買就最好，唔洗度ga

弱智。。。原來我自己尋日出角大 又思覺失調

終於知自己弱智?

見到個水位都無變但你之後又出角細

佢弱智的

有
初8.5 1.65 2.1 9.5 2.05 1.68
尾8.5 1.68 2.05 9.5 2.1 1.65

原來琴晚已經轉左

弱智伊巴有post到個id，你要搵搵前幾個post先得，我無入gp

咁早有飛，唔通有景滾

呢場最後開幾角？

12c ft

早郁咪好

早d訓

你買幾十萬，打到郁晒

又上又落過山車

Gun

IFC 升降機

Atalanta平手好吸引

買晉級la

頭場有無水

呢場10號馬個名

Janajajajajajajajajajaja

但個樣幾靚

Bought

買左小小

燈

亮晒😂😂😂

買左1k

冰到呢😂😂😂
有d似尋日6軍

馬都1k？

買得大賠得大

今日好多熱門，外國冇做得咁勁

主1:0

same

記得上次澳職 3.5/4s ..........

ttg 4

快手入大

有位入角未

5.5

頂。。。。入緊

3角了

1.81入到1.85
即有角 最後都買唔到

5.5？

留名

8+1估😅

Ys sleep 祝然

場波悶到

5c ft?

我本身都想諗會唔會有機刷到 不過兩隊悶鬼到。。。

阿特10分鐘都頂唔住

即場9.5s

似11 ft
希望假球

有冇買6.5🤔

就算會爆9.5 都好難11c完 呢場11c完既機率係差不多冇可能
anyway 買完9.5細
就去左做野 望一望原來miss左11.5s同10.5s高水 屌

頂住9.5s

連c

一人一c。。。。點做到1分鐘2隊都有c😂😂🤔🤔

愛華頓nba

睇通知以為連c 開app睇見一人一c
😂我都諗梗點做到

青年入未

投降

16未

好彩快手買左13,5

D角勁到 前一分鐘主開 之後果分鐘客開

下半場三次都係咁
佢地自己買左13.5😂？

因為。。。。。。。。。

因為禾買左細。。。
大白了

1分鐘兩隊都有角

刷角機😂

屌你老母輸夠未

ky愛隊又要西面了

呢2個week d角大多到😂😂😂😂

由星期一到星期三
好似得4,5場細

肥朱，你好

又要賭球了

Me係福b

有分別？

買乜好

我先係肥朱

禾買左客盤 和 1:1 2:2
加巧少11.5
😂但我係💡

原來落左1.8 買多半注先

新人留名

咪扮

上場22C 咁樣通常下場唔會買大

Hi 你好

HI 我就結婚啦 退役啦

係 所以我輸到仆直

真？

真 你係？

Del tg?
搵你唔到完全

真

Balll

新人 公喜

山雞角大

U CAN TG ME NOW

咁就一世

92 8+1up都結婚
唔通

要做兩封人情

Ky買乜牙

佢買菜

佢買狗飯

個個都結婚

大船對家

買唔切半大 想針

今次開出

大左肚

有冇機會跳船

2c

13.5s🤔

俾多8c

？

行開左陣就錯過左12.5

有4咩

一陣有

要左13.5s

1/1.5s 頂住

如果過到12好大機會free fall

贏半啦

乜叫free ball？自由jump d fd？

u too？

角大又死

Free fall 呀⋯⋯😆😆😆過12下一站17,18,19.........

no
買唔切
想要半大

😂😂😂😂😂

西面料，水手角大is 89.91376721384873184%

0.5/1？

荷甲兩隊主客8成角大都唔開11.5比人玩

哪有
好彩買唔切

搵位跳船先

有高水可以走架嗎

11.5 大 10.5s？

冇睇尾真係想死
如果知最後落到1.8就真係唔會買

555555

澳洲亂黎，買咩都係5050

12.5-,-

哈

岩岩3c唔跳

12c ft ok?

一日未完場都唔好咁老定，除非冇買

入小未

禾11.5 13.5s 不過冇足水 希望12完啦

ky手持什麼

試卷

Lovely son 今晚的晚餐

半6全

1:0

唔買就0球 咩2c

下半請刷角追和

冇睇到，唱緊k-,-

山雞今季冇上季咁刷得

12c未

12c喂狗牙，係就13啦

咁追和開個1:1

no ppl

唔追和 禾去左IFC了

角球8 粒
入球1粒

買左2皮幾野14.5 今晚食乜好?

屎？

山G追和 可能有G

冇了

仲有G

收曬皮了

11.5s求頂

-3c 又要去IFC

岩岩有12.5s足水

跳左13.5s

傻子先買s

13.5s 1.68
12.5s 2.05
11.5s 2.02

一陣買埋10.5

11.5等死區

咁希望你角大中吧

Then why don't u wait 12.5s 足水😂

唔撚爆你馬會食乜鳩？

未驚過
心靈投注

試下買埋9.5s😂

半6全9 啊婆無得抖

澳職幾時有降班
山雞降班啦

你條撚樣都快手

傻子 追哂細啦
11.5s 2.3
10.5s 2.25

阿度利斯傷左都無辦法

10c 11c 12c

又等收錢

示威

就腰斬你

Mama又大殺馬會

你買左大

負評左 希望樓主好好反省開左乜鳩

你好

無買

我

+6
有本事爆晒我

連2c未

爆哂佢爆哂佢

6分鐘

開個14點比佢

岩

應該又11完😂

俾多c先

3倍入左注

幾時去mc!?

2.5/3s gel

得未？

頂撚住牙

咩係mc-,-?

狗會10.5低水

10.5b cashed

開心仔 第一注就贏了

弱智仔

10.5

123456

收爺啦 比場100% 你 我按左間鋪了

哈！

主盤gel

中哂

馬會請我食飯 151齊去？ 永勝冰室ok!?

13.5s 12.5s 11.5s 10.5大 又gel！

盧話永勝d係犬飯黎

mama又贏

滿貫廳？百勝都得wor

滿貫中華
曲線比料

下場睇不睇好

買細了

估角膽，ok？
我中，你派

唔中你派ok?

10c ft

大家好我由未來黎 依場波角球有幾大買幾大 唔中問b gor拎錢

on撚9

日本波開9.5 10.5 12.5 你買撚埋我果份啦 買大
痴撚線
大板西花果場輸撚到我on9 得果7角
696 就9角

0.5/1 la

下，佢出乜？

今次依隻大船到鐡達尼號咁

人妻12m

主12m

又中

then 10c ft

好

1111111111111

主即win升左0.1

屌你老母失敗船

2222222222222

22222

3333333333333333333

33333

44444

444444444444444444

盧盧好勁

屌你老母呀失敗船

買左大球係咪玩完

5678910未

半客全客半大全大角球大

55555555555555555555

666666666666666666666

7777777777777777777777

7777

888888

88888888888888888888888

角呀

-2

可以試下客ng

8.5已cashed

屌fake

8c 點撚樣cash啊？

999999999999999999999

9C

-1ahhhhhhhhhh

宜家cashed

100000000000 邊個話買9.5on9同我出黎

9.5cashed

9.5大大力cashed

ky入手未

好啦角又擦完啦又出左身汗啦

係時候係中場打下邊爐諗下一陣去邊到屌女啦

1比0完場好唔好

gchi buy jor即win

2:0

買撚左啦on9

算啦算啦唔好得勢不饒人

一球算啦一陣輸太多返去隊波會比教練屌

利申2/2.5s

瞓左冇睇，澳職係咪角大

11C ft

巧牙 即win crashed 客ngcashed

牛牛 ng cashed

賽前12.5都開到

被迫害

系13.5s都爆

根據電腦分析 德乙應該開細

我隻狗92死左去邊 唔見左咁耐主人好擔心你

買左角大啦 第1場日職點同季尾d屎波
比少少誠意啦你

第一週開leag，我唔會買
你點做我徒弟ga，弱智仔

屌奶星 我有買

里奧艾維9.5s

咁你勁law

ok

玩下以前d猜謎出水

檬仔你愛快d落飛啦

你想要？

蒙特維多國民隊？

蒙比你埃呀

唔買呢場，原本都想出呢場😂😂😂
最後都唔要

想佢郁一郁要對家

要郁 應該要夜d先會郁

無

2場一角超人

角細日

角細x角xcashed dllm比x杜cuped

7.5

8.5 ok?

7c

8c，收$

馬會呢星期朝早揀哂角大黎開
到左下星期就唔好再買角大了
因為佢會揀返角細開一排
係唔係呀馬會

11c 仆街 追左幾注s..

11.5s 又 收$$$

7.5 11.5S

ky 準備開新po啦

開左啦

係喎sor 咁等我推爆佢

1001